小弟報名參加地盤一個歌唱比賽

唱咩歌好

真漢子囉

職安真漢子

鐵馬尋橋

樓主比賽成點？